\renewcommand{\maketitle}{\begin{titlepage}
\begin{center}
\vspace*{-4cm}
\begin{figure}
\includegraphics[width=12.1cm]{logo.png}
\end{figure}

\vspace*{0.5cm}

\vspace*{3cm}
\LARGE \textsc{Interfejsy Obiektowe}
\noindent \rule{\linewidth}{0.4mm}
\normalsize \textsc{Katedra Automatyki, Mechatroniki i Systemów Sterowania}
\vspace*{0.25cm}
\noindent \rule{\linewidth}{0.4mm}
\LARGE \textsc{Dioda nadawczo - odbiorcza}\\
\LARGE \textsc{Sprawozdanie} 
\vspace*{0.25cm}
\rule{\linewidth}{0.4mm}
\vspace*{0.5cm}

\large
\textsc{Marek Biolik - 226334}\\
\textsc{}\\
\textsc{Mateusz Waligóra - 226529}\\
\textsc{}\\
\textsc{Tydzień parzysty, poniedziałek 7:00}\\
\textsc{}\\
\textsc{Prowadzący: mgr inż Paweł Dobrowolski}\\
\vspace*{2cm}
\textsc{}\\
\textsc{18 styczeń 2018}\\

\end{center}
\end{titlepage}
\newpage
}